https://web.archive.org/web/20031101133632/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=591

### [11820] 圭之助（けーの）	2003.09.22 MON 13:42:11　
	
あらら、カキコしてる間にまたもや新しい方が増えましたね！

＞[11818] へそたろうさま
はじめまして。スーツ姿で小脇にバンチですか？おしゃれですよぉ（笑）

### [11819] 圭之助（けーの）	2003.09.22 MON 13:39:08　
	
関東方面はまだ台風の余波を引きずってるのかしら…？
本日の東大阪は、まさしく秋晴れとでも申しましょーか！
晴れ晴れとした良いお天気です(^-^*)
でも圭之助、微熱な日々を送っております…風邪ひいたのかなァ…（自覚のないヤツ☆）

＞[11807] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
＞[11816] 千葉のOBA3さま
そうか、折りたたみ式だったんですね（^-^*）組み立てながら、さぞかしニヤニヤなさったのでは？
ひょっとしたら、夜中目覚めたらリョウ＆阿香がコッソリ抜け出してて、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまに夜這いをかけようとしてハンマーされてる…なんて場面に遭遇できるかも！？いいなぁ♪

＞[11816] 千葉のOBA3さま
圭之助は「半熟たまご」が好きよぉ～♪

＞[11809] タケちゃんさま
＞[11815] リョウ357さま
はじめまして♪圭之助もファン歴は浅いですが、ここの優しぃ～い先輩がたに可愛がられ（？！）楽しく参加しております。以後よろしく☆

最近、ＦＣを読みたいなーと。まだ持ってないんですよね。金欠だし。全巻そろえると…く、苦しいかも…でも読むなら一気に読みたい…う゛～ん…お悩み…(σ_-)

### [11818] へそたろう	2003.09.22 MON 13:31:48　
	
初めまして、こんにちは。へそたろうという名前の女です。ずっとこの掲示板は読ませていただいてましたが、参加は初めてです。バンチも毎回買っています。私は通勤途中のキヨスクで買います。月１回の会議も毎回金曜日なので、スーツでばっちり決めた日も、おじさま方に紛れてバンチを買っています。変な姿なんでしょうね、私・・・。でも、そのくらいAHを毎回楽しみにしてるんですよ。CHは長年のファンです。学生の頃は台詞を暗記するくらい読んでました。今は無理ですけどね。こんな私ですが、みなさんよろしくお願い致します。

### [11817] ぽん☆	2003.09.22 MON 12:05:23　
	
ちょっと立ち寄ったのでカキコします♪

Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま＞成る程～でもでも、もし出来る
ならガラスケースとかに入れて玄関に飾るというのは
どうでしょうか？→自慢しまくり（無理か・・）

みろりさま＞お久しぶりです～お元気そうでなにより
です。ちなみに遼は多分・・紫さんだと思います・・
そして真実を知った時、「うっしょ～ん」と真っ青
になって更に空さんを見て逃げ出すと思います（笑）

### [11816] 千葉のOBA3	2003.09.22 MON 08:56:36　
	
おはようございます。
昨日は台風でどしゃぶりの中の仕事でしたが、今日は雨もあがっています。

やっと感想です☆りょうちゃんのモッコリとハンマー、あの、床へのめりこみ方？が懐かしかったです。香ちゃん早百合さんの事、遠い記憶の中にあったんですねきっと・・・。鏡で、早百合さんを見ていたのが、自分ではなく香ちゃんだと、自信タップリに話すアシャンが超かわいかったです！

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　遅ればせながらおめでとうございますーー！！！私は応募しなかったのですが、当選されたのがＢｌｕｅ　Ｃａｔさまで良かったー！！と思いました！だって、あとでオークションに出てたとか、捨てられてたとか絶対ないし、大切にしてくださるってわかってるから・・・。しかし、夜中にふと人影が！って気づくと、それがりょうちゃんとアシャンだったって・・・？けっこうスリルあるかも・・・？

１１８１３　ＣＯＯさま　　そうですよねー。最初からその気？ならりょうちゃんホテルにいる時モッコリしてますよね・・・。やはり、早百合さん、香ちゃんに似ているという所が、今回のお話のネックなのかしら・・・？「こもれ陽・・・」は、アニメでなくても、いいですね！今のＣＧの技術ならキレイですよね！

１１８１２　　みろりさま　　うちも早くもナベ登場でっせ！！夏からいきなり冬！ってカンジですよねー！

１１８１０　英輔さま　　ははは・・・。ノリノリなのか・・・。そうです、あの「どーよ！」の女子アナです！また見てみたいです！

１１８０６　　いちのさま　　なにが「玉子」－！？私はおでんの玉子が好きだぁーーー！！！

１１７９６　ふじっちよさま　　そうそう。いったい人間て大人になって、いくつくらいからの記憶があると思います？私、自分が母に背負われてた時のが一番古い記憶なんですよ・・・。あれはいくつだ？？？それこそ一つか二つ？あと、三歳くらいになると、けっこう覚えてますよねー。ウン十年生きてる私がこうなので、若い人はもっと覚えてるでしょうが・・・。（なに、年とると、昔の事ばかり思い出すって？ハイハイ・・・。ため息）

１１７９５　いもさま　「しゅごーい」はダジャレではなかったのか・・・。焼き芋の季節がやってきますねー。いもさまりょうちゃんに食われて早一年ね・・・。

なんか、レスしきれてないかも・・・。ごめんなさい。
新しい方も増えましたね！よろしくお願いしますー！！

### [11815] リョウ357	2003.09.22 MON 01:16:25　
	
はじめまして☆
初めてカキコします。リョウ357です☆
CITY HUNTER ホントに最高です☆☆☆☆☆(5つ星)
僕が今まで出会ったアニメの中でダントツの1位ですね^^☆
皆さんもCITY HUNTER の大ファンなんですよね?
僕は毎日CH のビデオをかかさず見てしまう程です☆
CH はストーリーは勿論・人間関係・キャラクターの人柄・事件内容。全てが好きです、特に主人公の『冴羽リョウ』にはモノ凄い魅力を感じます☆
男目線だからなのか、また、男だからこそ感じるのか、『本当に冴羽リョウのよえな人物がいたら、一生ついていきたい』って本気で思ってしまうほどです^ ^☆
残念ながら、僕はリアルタイムでCH が見れなかったのですが、今バンチで連載されてる『エンジェル・ハート』の連載が始まった時は本当に嬉しかったです☆
ぜひ『エンジェル・ハート』もアニメ化して欲しいです☆
長くなってすいません、これからお願いします☆

### [11814] COO	2003.09.22 MON 00:45:55　
	
☆お返事☆　のつづき
### [11802] 野上唯香さま　"CH'91"
実は時間がないのと全部見るのがもったいなくて10話までしか見ていません。
でも10話の『今夜だけこの愛を… 都会のシンデレラ物語』のラストシーンでやられました。
くっそぉーいいシーンだったのに。
野上唯香さまはどーでした？
キッズさんに再放送のお願いでもしよーかな。

### [11813] COO	2003.09.22 MON 00:38:20　
	
みなさまこんばんわ☆彡

☆今週の感想☆　いつも遅れをとっている･･･
"もっこり"
いやぁリョウちゃんの"もっこり はぁーと"久々っすねぇ。
でもこの"もっこり"は早百合さんの読みどおりだと思いますよ。
でなきゃホテルで"もっこり"しているはずだしね。
次回も楽しみだなぁ。

☆お返事☆
 [11771] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
 [11777] 圭之助（けーの）さま
 [11778] 千葉のOBA3さま
 [11779] ぽぽ（Hyogo）さま
 [11781] 葵さま
"こもれ陽の下で･･･"
おおっ！沢山のかたから反響が！ありがとうございます。
"こもれ陽の下で･･･"映像化運動でも起こしますかｗｗ
あっ映像化と書いたのは実写＋CGもありかなぁと思っているからです。
 [11771] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま、"桜の花　咲くころ"のパパさんと"こもれ陽の下で･･･"のパパさんってキャラが違いますよね。
この約10年間の間に何があったのでしょうね。
紗羅の"能力"と関係があるのかな？

 [11769] みろりさま　"ポイント"
思うんですがほとんどの商品がほとんどのお店では定価以下で販売されているのにどーして"書籍"と"CD関係"は少ないんでしょうかね。
何か理由(販売法？)があるのでしょうか？

### [11812] みろり	2003.09.22 MON 00:17:12　
	
こんばんわ～。台風のおかげですごく涼しいですね。と言うか、寒い。鍋じゃ、熱燗じゃ、ホットビールじゃ。

今週の感想
バンチ折込表紙リョウでもやって欲しい…。ちがう…
依頼人って訳じゃないけど、ゲストキャラをアパ－トに泊めるって今回初めてじゃないっけ。夢ちゃんの時はcat'seyeだったから。生活感のあるシ－ンを期待してイイのかなあ～
まぁ、しかし、早百合の「バカな事してる」と言う気持ちは無理からぬことでしょう。でもでも、香のほうはもう、受け入れてくれてるのかな？リョウと一緒で幸せだったってとこまで早く分かってくれ～。ウズウズ

＞[11809] タケちゃんさま
はじめましてー
｢エンジェル・ハ－ト｣は読みました？是非、｢ファミリーコンポ｣をお読みの上読まれて見ることをお勧めします。私的には、｢エンジェル・ハ－ト｣は｢シティ・ハンター｣のスタイルだけど、内容的にはファミリーコンポの方に近いと感じてます。

＞[11808] ヒデジローさま
お久ぶりですね。北条ファンへの道まっしぐら？

＞[11807] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
おくればせながら、おめでとうございま～す。朝な夕なにﾉ(-3-)ﾉができるね。(ンなこと考えるのあたしだけ!?)

＞ [11806] いちのさま
｢Ｐ姫の愛｣は商品？いくらで売れるの？商品を仕入れる為にもまず、闘ってくだされ…。｢やる気がうそのように出てくる！｣そうでしょう、そうでしょうとも。風邪だって吹っ飛んじゃうよね(^ｍ^)

＞[11804] ぽん☆さま
若苗夫妻をリョウのタ－ゲットにするとしたら、どっちがもっこりの対象になるとおもいます？やっぱ、紫さんかな…

＞[11803] ふじっちょさま
＞[11800] 圭之助（けーの）さま
「ふふふ」の品お気に召して頂いてよかった。アレは｢骨｣がちょうど二つ残ってたので、今回限定グッズでした～♪

ふじっちょさま、｢王子杯｣は｢玉子杯｣の様相を呈してきましたね～★ナニ譲りあっとるのじゃ！闘わんか－!!
圭之助（けーの）さま、Ｔシャツ＆クォカ－ドアタシも締切日に出しました。それだけじゃないゾ。ここのところ懸賞はすべて締切日に出してるゾ！エッヘン

＞[11801] ゆーごさま
はじめまして。私も北条ファン歴えっと、5ヶ月で－す。(前から知ってたけど、ファンじゃなかったの)

＞[11795] いもさま
香ちゃんの声はね～、心にしか聞こえない声なのよ－。ふつ－の会話みたいに、五感で捉えられない声なのよ～。アタシも伊倉さんの声で聞こえたよ－。

＞[11792] Ｍａｍｉさま
本屋やコンビニで＞ニヤニヤしたりうるうるしたり、って、よかった、アタシだけじゃなかったのね…。4(^^;)

＞[11784] おっさんさま
はじめまして…でしたっけ？
いつもお忙しそうですが、お体お大事に～

では、では皆様、今週もまた頑張りましょ－♪

### [11811] 野上唯香	2003.09.21 SUN 18:45:09　
	
タケちゃん様
初めまして。ＣＨとＣＥのＤＶＤについてですがＣＥはもう発売されてますよ。ＣＨに関しては国内販売はまだですが、海外では発売されています。音声は日本語ですが、英語や中国語の字幕が出るそうです。時々Ｙａｈｏｏオークションに出品されています。ＦＣはかなり笑えて時々泣ける話もある良い作品なのでお勧めです(*^_^*)「ＲＡＳＨ！！」「こもれ陽の下で」は読みました？別冊宝島の「ＣＨ最強読本」は買いました？これから宜しくお願いします。将人（元・魔人）さまのＨＰを見たことがありますか？私が作ったＣＨミニコントが沢山ありますよ！！

### [11810] 英輔	2003.09.21 SUN 17:32:43　
	
おつかれさまです。
昨日、阪神百貨店に行きました。
８階の阪神グッズ売場は専用エスカレータでしか入れない仕組みで
２時間待ち。通常売場は待ち時間ナシ。
百貨店にしては割引してるんだろうけど、量販店に比べると、
それ程安くない。
日本シリーズの優勝セール用に余力を残しているのか・・・・。

○圭之助様
　　初心貫徹。根性の座られ方が流石です。（なんの話だ・・・）
　　小生、人に言われて考えがすぐにフラフラします。反省。
○千葉のＯＢＡ３様
　　「どーよ？」って言ってた女子アナですよね。武田さんで正解です。
　　でも、イケイケじゃなくて、ノリノリです～。
○おっさん様
　　岐阜って、なまりあったんでしたっけ？
　　滋賀県は関西ナマリ、三重県も中途半端な関西ナマリ、名古屋弁は
　　せいぜい一宮止まりですよねぇ。

### [11809] タケちゃん	2003.09.21 SUN 14:14:31　
	
はじめまして～タケちゃんです
ＣＨのアニメで北条司先生のファンになりました
まじめなシーンで笑いを取る所は何回見ても面白いです
F.COMPOはまだ見てないんですがそれ以外はほとんど見ました
ＣＥとＣＨのＤＶＤを出してほしいですね

### [11808] ヒデジロー	2003.09.21 SUN 13:10:06　
	
こんにちは。お久しぶりです。
この間僕はキャッツアイを始めて読みました！
いやいや～～～。本当に楽しかったです＼(^o^)／あっという間に読み終えてしまいました。そして、短編集などもよみまくり！本当に楽しかったです！
エンジェルハートも楽しくなってきましたし・・・。

### [11807] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.21 SUN 10:41:52　
	
　おはよーございまーす。

＞[11799] 圭之助 さま
　ありがとです♪　わたしもどうやって届くのかと思ってたら、二つ折りになってて、後ろの支え（？）は自分で折り曲げて作るみたいになってました。なので箱はかなり平べったかったです。

＞[11804] [11805] ぽん☆ さま
　ありがとです♪　今は一応部屋のすみに置いてありますけどね。とっても目立ってます（笑）
　え、わたしのレス読んでＦ．ＣＯＭＰＯをわざわざ買ったんですか！？すみません（汗）　でも楽しまれた様子が伝わってきたので、ほっとしました。

### [11806] いちの	2003.09.21 SUN 01:39:25　
	
やっとこさレポート終わったと思いきや、またもや課題だしやがって（♯☆＂☆）あのヤロー・・・ってグチってもしかたない㏄(。。）頑張ります・・・。はぁ～、ため息の数だけ幸せが逃げていくよ・・・。
バンチ読めてないし（痛恨）。泣いてやる！！えーん。

＞[11767] 千葉のOBA3様
夜更かしキング再来日ｖ
なんだか廃人みたいな生活してるような・・・学校がなかったら完璧に腐ってたと思う。ここはホントに平和ですねぇ～（しみじみ）。

＞[11768] ふじっちょ様
六甲おろしを歌っていたのは元サッカー部とバスケ部のやつたちですｗ
「玉子」は私ですよ！！こんなひよっこチキン野郎ですから。ふじっちょ様こそ「王子」にふさわしい！！ビバ王子（意味はない）！！

＞[11769] みろり様
「王子バトル」の商品がパンダ姫の愛じゃあやる気がうｓ・・・ゴホッゴホッ。なにやら夏風邪かな？ｗ
な～つのお～わ～り～♪

＞[11772] Ｍａｍｉ様
いまいち私のキャラを把握できていない模様ですなぁ。
つかみ所の無い人とだけ覚えてもらってれば充分ですよｗ

＞[11776] 無言のパンダ様（ソフトＭ）
レポート終わったダスよ。評価が恐いでやんす・・・。
パンダ様はソフトＭだったんですかぁ；里奈様がいなくなってさぞかし寂しいでしょうなぁｗ

＞[11780] black glasses様
判定の結果、小泉並みの投票率を獲得してふじっちょ様が見事「王子」の座を手に入れました☆あっぱれじゃ★☆★
祝辞の代わりにバズーカを解き放ってあげてくださいｗ

＞[11785] 将人（元・魔神）様
ご無沙汰してます。私のイラストまだ載せていただいているのですか！！？最近ではメッキリ絵を描いていないので、腕が鈍る一方です・・・。学校の課題ですら腑に落ちない。
このまま陶芸家にでもなろうかなぁ。（←そんな甘くない）
キング・オブ・玉子（＝ひよっこチキン野郎）の栄冠は私“いちの”が頂きました。有難く頂戴仕った！！

### [11805] ぽん☆	2003.09.21 SUN 01:22:18　
	
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ　さま＞追伸　当選おめでとう
ございます～！！す、すごい★私はもはや当らない
だろうなぁ・・とはなからあきらめていたので
応募しなかったのですが、すごいです☆
どこに飾られるのかな？

### [11804] ぽん☆	2003.09.21 SUN 01:15:48　
	
昨日雨のせいで（雨の日は運転がまだ怖いのです＊
すいません～（＞＜））やっと今日バンチ読みました＊
遅れましたが感想です！

その前にＢｌｕｅ　Ｃａｔ　さま＞かなり前のお返事
で、先生がモデルで・・と書いた時、空さんや紫さん
と書かれていて、大急ぎでF・Cを買い揃えて、
遅れながらやっと読ませて頂きました（汗）
紫さんは本当に素晴らしい女性（！？）ですね！
空さんも本当に男らしい・・先生の描きたい事が
満載だったように思います☆すっごく面白かったです♪
F・Cで、空さんが漫画家だったので、何となく
先生はこんな感じの生活なのかな？と感じたので
満足しています～

★今週の感想〒
Wハンマー最高！「ボキと一緒・・」てボキって・・（汗）
うう、やっぱり御姉さんにも、もっこりする
のですね・・（－－）
女性なら、（美女で）誰でもいいのでしょうか・・
（それともウケねらい？？？ではないんですよね）
（イマイチ、遼の女性に対する考え方が（香以外の）
よく判らないので、説明お願いします）
香、すっごくかわいかったです～（；；）
御姉さん、よかったね！遼には気を付けて下さい～！
後、色々なハンマー技をアシャンに伝授していって
あげてくださいね♪
（けど遼パパ妖怪みたいだった・・）

### [11803] ふじっちょ	2003.09.20 SAT 19:19:01　
	
こんばんわ～☆ふじっちょです
昨日のカキコかなり長くなってしまってちょっと反省しとります(-_-;)今日は「短く」を心がけます(ー_ー)!!

＞みろりさま
 [11800] 圭之助さまに引き続き「ふふふふふふふふふふふふふふふ」な品家に届きました(^o^)丿僕も長～いメール送ったんでチェックよろしくおねがいしますm(__)m(笑)

＞[11797] 将人（元・魔神）さま
「王子対決」ってそんなにいっぱいあったんですか…ちなみに僕が言ったのは「最初から1号2号と数えていたのに同じ主人公なんで11号か12号なんか数えられなくなった特撮ヒーロー物のシリーズ？ 」の事です。ちょうど僕が幼稚園位だったからかなりタイムリーなんですよね(笑)

＞[11800] 圭之助さま
「ふじっちょ玉子っち君」は見なかったことにしましょう(笑)

＞[11801] ゆーごさま
はじめまして☆ふじっちょと申します(^_^)どうぞヨロシク(^o^)丿ここの人はみんな優しいんで安心して来て下さいネ。頑張ってCH・CE等集めて下さい(^▽^)

それではこれにて失礼　　　　　　　　　ε＝┌(￣ー￣)┘

### [11802] 野上唯香	2003.09.20 SAT 18:11:59　
	
一昨日でキッズステーションのＣＨ９１が終わって昨日からＣＨの日替わり放送が始まりました。２２日に台風が来るみたいで私の学校ではＮＨＫのＡ．Ｍ６：００のニュースで波浪警報以外の警報が出たら休校になります。

ＣＯＯ様
ＣＨ９１全１３話問題なく録画できましたか？

将人様
将人様のＨＰのクイズとＢＢＳに接続できないんですけど・・・。アクセス制限とか出てきて。

### [11801] ゆーご	2003.09.20 SAT 15:37:59　
	
☆はじめまして～！！☆
北条司先生のファンになってまだ間もないのですがよろしくお願いします。北条先生の本で初めて読んだのがエンジェル・ハートです。いまＣＨとＣＥがんばって集めてます。

### [11800] 圭之助（けーの）	2003.09.20 SAT 15:05:55　
	
また来ちゃった(^^ゞ

＞みろりさま
「ふふふふふふふふふふふふふふふ」な品、届きました。我が家に無事たどり着いたのだから、ふじっちょ玉子っち君にも届いてることでしょう。メール送ったので長いけど、チェックしてねん♪

こんだけの私用で登場してごめんなさい m(_ _)m 
